今場mvp: Jr Smith

屌你老母

勇士助攻王

On9仔 jr

留名青史 屌你老味

好大心理壓力架

大傻仔

mvp of the year

屌佢老母
有無腦嫁 有英雄唔做 做懦夫

foj心諗點解當初要攬住呢條on9

咁先有劇情嘛

真心笑撚死
唔使爭啦
fmvp直接頒比jr咪得

講到個球有timeout 就一定可以絕殺咁

連登仔終於肯全力狙擊呢條友
東決場場得分個位
呢場最後時刻個腦跳制

由第一輪開始已經係咁屌佢

笑死人

名留青史

好撚正，臨完場前第二罰球炒咗搶到offensive rebound ，跑去中圈唔講以為佢快攻

key point man

即刻重溫

James嬲撚到

佢拎到波係籃底鳩射點都好過帶出去唔知做乜鳩啦

笑死, 一搶頭籃板稔都無稔帶出去先

數學唔好 以為領先緊姐
Jr：帶出去拖多陣就贏啦！我仲唔係英雄！